上證比武漢肺炎爆發前仲要升10%，代表乜野？

所有分AH股既股票全部係A股高過H股，大陸個股市其實仲有冇參考價值？

委內瑞拉股市

武廢救市

冇關係既, NASDAQ 比武肺前升仲多啦
全球狂印銀紙既結果

今年升左1000%

大量印錢
錢湧入資產市場 推高資產價格

委內瑞拉 經濟崩潰 事實上都可以照升

爆得越甘。

科技股可以話有特別潛力，但係上證乜7行業都包哂

但係人仔匯率冇爆跌

人為操控架嘛。

如果當上證係真經濟指標，就會得出原來Trump 做咁多野制裁，到頭來反而幫左中國經濟既結論

一直都講緊 中國或成最大贏家